[
    {
        "randomId": 5
    },
    {
        "ntibavuga_1": {
            "question": "Ariho amazi abira",
            "answer": "Ari mu mazi abira"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_2": {
            "question": "Kumena amata ubishatse",
            "answer": "Kuyabyarira"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_3": {
            "question": "Umugana mwinshi",
            "answer": "Imigana (umwikubo w'umugana urenze umwe)"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_4": {
            "question": "Kurekeraho gukamwa",
            "answer": "Guteka"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_5": {
            "question": "Indirimbo nyinshi",
            "answer": "Urwunge"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_6": {
            "question": "Uduta",
            "answer": "Amata"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_7": {
            "question": "Umushishi, agashinge bahanaguza urusyo",
            "answer": "Umwanzuzo"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_8": {
            "question": "Amaze kuvura",
            "answer": "Ikivuguto"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_9": {
            "question": "Wari wakubitwaho?",
            "answer": "Wari wakubitwa?"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_10": {
            "question": "Umukumbi mwinshi",
            "answer": "Imikumbi (umwikubo w'umukumbi urenze umwe)"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_11": {
            "question": "Amashyi menshi",
            "answer": "Urufaya"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_12": {
            "question": "Amata yiriwe",
            "answer": "Amirire"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_13": {
            "question": "Ayiriwe ataravura",
            "answer": "Amirire"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_14": {
            "question": "Mushiki w'umugabo wawe",
            "answer": "Muramukazi"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_15": {
            "question": "Uno mukobwa arahiye",
            "answer": "Uno mukobwa ni mwiza"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_16": {
            "question": "Umwana w'ubuvivi",
            "answer": "Ubuvivure"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_17": {
            "question": "Gutunganya amata y'ikivuguto",
            "answer": "Kuyavuruga"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_18": {
            "question": "Amata y'inka ihaka",
            "answer": "Amasitu"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_19": {
            "question": "Ibuye bakomesha urusyo",
            "answer": "Intosho"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_20": {
            "question": "Se wa sogokuru, nyogokuru",
            "answer": "Sogokuruza"
        }
    }
]